飲撚完咖啡奶茶就想屙屎，有冇方法可以改善？

飲撚完咖啡奶茶就想屙屎，有冇方法可以改善？仲快過食泄藥

唔好飲

飲煙央

做咩要改善

有個隨時屙屎既法寶不知幾正

飲decaf

唔飲

try走奶

牛奶不嬲都引起肚屙
點解唔係諗轉飲其他野

唔飲無精氣元

我體質都對佢地有反應

奶茶走奶

茶走囉
不過好甜

以前我都係 飲多啲就得

屙咗先飲